(急) 有冇人知foodpanda電話

如題！

foodpanda 好似無電話

冇，88

呢啲得罪咁多人嘅公司，點會俾電話人?

有問題都係叫你sd ticket去架啦